路透：歐盟首次「實質回應」北京 下周二對港實施多項制裁 檢討與香港的簽證協議

特區護照取消免簽嚟真

波叔：歐盟制裁對香港影響甚微

但基本法腐乳....................

之後到日本

特區護照

特區護照 = 中蟈護照

成班狗同港豬點算

歸邊Lu
睇黎美國拎住中國既罪證係超乎常人理解
港大條女D證供應該係超爆

等睇班黑警發癲發神經

關鍵時刻歸隊

新民主同盟

今日又e個國家 聽日又果個國家.... e個包圍網都好勁

當特區護照無晒英澳紐日同神根嘅免簽 咁本嘢同支国護照有乜分別!?

我估唔係第一步
但好快就到

中國或又成最大贏家，歐盟又搬石頭砸自己腳

中國係時候 叫佢啲阿非拉兄弟 反制裁 西方國家

希望都有返咁上下辣度
如果唔係又得監察呀加強溝通呀咁就失威喇

97後就話無得揀
97前真係怪自己/父母

為咗國安法，被全球圍堵，好明顯計錯數，下錯棋

攬炒成功了，甚至超額完成

但為咗面子夾硬硬推，逼住要行所謂既戰狼路線，但就因為咁樣俾愈黎愈多國家圍屌

怪自己唔識爬出灣仔拎bno?

根据我手头上source，EU今次要俾香港人特别visa scheme，類似英國，為入籍铺路。

旅游互免visa安排并不重要，出去旅行整个visa基本嘢，同埋EU都好多人喺香港，我估一刀切取消visa waiver policy可能不大。

呢個時候總會有人話：無所謂啦渣中國護照既人咪又係照去呢啲國家旅行

gogogoooooal

世界圍堵中共局勢已經成形，中共而家咁睇真係一個frd都冇，平時成日牙斬斬當正自己世界一哥咁款，而家出事冇人敢企出黎撐

你咩料 殘體？

可能兩本都回不了家

蓬帥個speech 係最後招集

班歐豬要歸邊 無得兩頭蛇

快啦

腐乳華呢

末日四騎士
吹響加拉爾號角
唔歸邊就落地獄

其實明顯不過

google translate 簡轉繁
唔係全部香港人都識睇簡體

Former 支那人 currently in EU

下周二對港實施多項制裁

美國制裁特登要壓軸登場?

日本都做就最有效

推願榮光歸香港

覺得制裁未必會好勁
似係美國叫到先郁兩郁扮下野

Pompeo 玩返多邊主義夾中共
自由世界聯盟即刻歸隊

都係果句
而家先第一步

唔好有錯覺一開波就射飛彈

要取消香港政府人員入境

腐乳全世界給予免簽安排咩

咖哩飯走得比pompeo 前😅

反cup美國

唔通證明到上面惡意放毒

而家係唔係應該繼續要求所有過氣藝人，官員，建制議員，商界叫佢地大大聲衝出黎支持國家。

最近佢地都無咩表示，太唔愛國。

來啦歐盟

最後既然冇分別，之後就講咁點解仲要發特區護照? 跟住大家轉晒正宗中國護照

日本加台灣韓國
港女末日

點解最近好似冇乜聽支那提國安法嘅？
淨係識得譴責外國同美國

斷人衣食猶如殺人滅口

快啲取消免簽啦
真係好多支那人喺香港讀書攞永居
就係為咗本護照

又一隻5毛狗

好主意

可能更多冇露面更加厲害嘅人已經投誠

歐洲免簽取消， 日本韓國好快會跟
揸廁所板嘅港豬冇得去旅行

取消香港駐歐機關使館級地位

My chinese origin does not define my political stance. period.

支持
梁競輝
陳小春
譚校狗

唔想比連登仔屌嘅
下次麻煩google translate完先 post

驚屌你嘅留言會影響到你之後嘅留言意慾，同埋討論氣氛

選戰前 真係愈來愈勁

Blocked

好

新八國聯軍

只能怪老豆老母on9，幫我申請拎BNO都無，咁我係香港出世有咩用？好喇，到真攬炒先嚟驚同後悔點解唔幫我拎，我拎到未可以帶埋佢哋走囉，不過我就做好攬炒準備，兌美金，拎定啲錢出嚟，我就有心理準備。

轉返正體啦

呢個月嘅新聞實在太精彩啦

Please 取消免簽

免簽係基本法腐乳

其實搞特區護照點算制裁支那

去俄羅斯

97後做working holiday 走人啦

我講得岩唔岩先，香港搞到國家咁亂，最近都唔見佢地公開大大聲講愛國，國家最需要佢地嘅時候佢地去左邊呀?

重有官員呀， 商界呀個D，進軍左 荷里活個D影星。 上年個個返送中衝出黎話支持國家，國安法出台又話支持。

而家，其他國家話制裁，而家佢哋去曬邊。

我見佢地無曬聲氣，我覺得好難過

班柒頭真係一世留係大灣區

有冇人知邱騰華去撚咗邊？又話唔影響香港經濟？

推

記者們快d搵返佢條屍出黎

唔通投誠

歐盟突然咁撚積極

關稅華: 基本法最大

無事既國安法好多人同國家支持.

只係得歐盟, 英, 美, 日, 韓, 估計呢D國家佔全球GDP 7,8 成左右.
仲有幾十個窮國支持.
靠佢地香港發大達!!

之前佢地有人權專員收集完香港情況
然後就...........

漏數澳洲，印度

等日本和台灣出招

直接轉紅色封面

好多支那撚揸特衰出去搞事架
就好似華為個條撚屌咁
全部都無免簽 咪個個都要好似支那咁申請囉 一野ban鳩佢

嘩，真係去日本拎簽證不是夢

如果eu唔跟機
遲早大陸人移民哂去eu國家

打柒中共

龐貝奧出哂聲
歐盟，日本仲唔嗱嗱聲做野咩

歸邊了

怪自己父母唔識嘢信共產黨囉，bno多個保障都唔幫自己仔女申請，依家掉返轉頭怪英國做乜鳩。果時申請bno冇門檻咁制，有乜好怨。

依家係幾多國聯軍？？

北歐開門既話就正啦

大把香港人無bno
一陣走都走唔到

終於到歐盟硬起來了

係美國迫佢地二揀一 無得唔歸邊

冇錯，為左諗住搏大霧以為造成既定事實就過左海係神仙，萬料不到核爆到全球醒哂。

基本發腐乳

其實最重要係日本台灣泰國韓國

好撚型

國際關係春藥：小學雞

行前嗰個係中共
後面係伊朗

總加速師又然

契大佬有親呢啲嘢肯定會過你一棟冇情講

Yes, I think it is likely for nordic countries to simplify settlement residence permit for Hongkongese, or to extend residence permit for those who are already there studying/working, thereafter paving the way for citizenship, just like Uyghurs.

驚閪咩
中囯有好多國家支持佢立國安法架

住緊Stockholm?

港女

嘩eu

yes! wow can you read Swedish? Nice!!!!

符合歐洲一貫收容做法
不過可能會慢

佢可以由世界每一個地方帶你番祖國

正！！ 申：要簽證

真既話即刻申請過去

利:A1等左呢個機會好耐

又唔好咁偏激，下次佢轉返繁體或者直接英就OK

係基本法

We enforce the use of traditional chinese here because it is hker's forum, and we strive to keep our culture away from PRC. Sorry that we've been rude to you but also hopes you could respect our culture

屌你老母臭閪呀

到時阿非拉兄弟都抺面就好笑 心諗比咁多錢收靚 而家美國佬一吹雞 成班諗都唔諗行哂過對面 北韓 伊朗全部企返俄羅斯後面 俄羅斯翹埋雙手話”條友同我地唔係好熟 我地熱愛和平 你地嘅事我地唔干預”

老習心諗大檸樂 最後全球圍堵 兵臨城下 係國際周圍求救 不過孤立無援 香港成功光復 警察官員藍絲KOL 跪地等待批鬥清算

呢個劇本行得成就好了

炒通菜

加速

正，之後要拎visa先去到
睇班3萬狗渣敢唔敢報做咩職業
不過佢地有機會寫自己係公務員
到時就唔知會唔會ban埋公務員喇

一個中國

港豬表示多一個手續啫，沒事兒，沒事兒
世界末日都阻止唔到我去旅行

日韓泰幾時做嘢

叫口號都冇拉

贏粒糖輸間廠

下，好似係我地香港人冇得自由出國jar wor

留返啖氣屌自己老母啦，自己老母錯怪人做乜。再唔係掉埋心水睇吓其他國家有乜門路囉，老豆老母靠唔住就靠自己。

如果日本取消免簽應該對港豬最痛

屌 啱啱好五個肥仔 前面係美國，後面係其他四民主國

歐洲都無得去了

I think Hongkongese should not worry— the original script indicates more protective procedure, incl asylum/settlement scheme. Travel visa waiver NO LONGER NOT MATTER at all under today’s turmoil!!!!!

你話為左國安法/立廿三條就話者。
諗返當初只係想推條送中條例搞到要保黑警.....

即係為左3萬黑警搞到咁

石頭夠唔夠用

特區護照今次真係收皮！

好彩有bno姐

god bless you bro

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

如果伊朗戰線可以搞大，支那D石油供應會斷，中國唔會捱到一個月

咪申請visa

日本以前都要㗎啦

EU 華麗轉身

大家留意呢排狗官有邊個冇影？！

粟米刁當自己織田信長

簽證

喂，屌你老母你班官入黎講幾句，之前唔係好鳩串話乜嘢都係基本法賦予既

都話最係係搞9返自己人

歸隊了

前日Pempeo講話後，感覺未來會直接打大佬

一堆人有bno就想特區護照死
又唔係傷到中共

反枱，三百萬港豬遊行

申根區，英國，日本免簽

以後用特衰去歐日要簽證 用BNO唔洗

哩個制裁97後多過制裁到北京
香港人食晒支那一滴血都無扣

一國兩制死撚左 支拿唔扣血？ 睇野太表面了吧

国安法先係最大

連登inherit左高登既 culture, 我地會屌人打殘體, 打火星/5p字 eg. 吾系甘牙, 同表情 -.- = = ^_^

係會屌完直接block果種
你p牌仔希望你唔好犯到以上既野
否則應該會比人屌做支那狗

講緊取消免簽
芝麻人仲開心有人陪佢地用垃圾passport

快啲取消！！
香港人已做好置之死地而後生嘅準備！

支那同外國已經認定左冇bno既人
就係支那人

特區護照死點會傷唔到中共

我咪講緊取消免簽囉
冇左一國兩制 外國仲同你分兩本處理？

支持取消

我國一定會反制

比外國人知我國唔係好欺負的

北韓
巴基斯坦
第三世界堆窮國

屌為公主都係靠香港護照做特務
居然有人認為特區護照死左都傷唔到中共

支國唔承認BNO!

佢地咁做係干預中國內政

討賊檄文

基本法腐乳左免簽 係干預香港事務！

台灣不嬲都要visa

woop woop

noiccceeeee

單機啦屌你老母

咁咪啱 攬炒 到班藍絲死

係咪又有無法律效力行動

Ccp好驚驚

基本法腐乳

Monkey國如果都歸既話 應該係全球反支聯盟既指標

我夠知外國遲早唔會分
咪講緊哩個代價由香港人食晒囉

咩叫攬炒？

都講到咁白啦 唔歸邊就當你第二邊

佢冇西方支持死得啦

呢層多極都未夠七百萬人口

偽港最盡八、九十萬

都幾肯定行動速度已經比沈旭暉估算既快好多

藍絲有bno啦
死既咪後生果班

有咩事咪派香港警察打仗囉, 亞洲第一呀

咪係
支那無自由
要97後一齊無自由？

美國吹咗大雞

咁個班唔夠堅定我屋企冇

我老母話果陣1拖2懶得去 老豆唔理
依加講BNO做會嘈大交 唔係因為冇去攞而嘈 而係比老豆鬧移乜民 要移你地就自己去 之後就大家收聲
老母就不時兩邊擺覺得不如移民/移到過去冇野做 留係香港做個順民（因為本身讀書唔叻）
不過算 唔想理 有錢就換美金 捐比手足

仲差嗰3萬隻冚家鏟

如果份野得香港人承受代價
個啲叫自炒

佢忙緊搞海外買島

你打機都唔會一下就出大絕啦

歐盟制裁出名慢同廢 勸你唔好有任何期望

都叫你唔好睇野太表面
咩叫得香港人承受？表面到

點解係制裁香港而唔係制裁中國

政治意向一致就是同道
歡迎歡迎

bno 同等待遇？？

BNO 免簽係睇英國頭

你重理佢做乜呀？

佢acc咁乾淨，根本就係龍生龍鳳生鳳老鼠生仔打地洞

之前就不問世事，見有著數就嘈點解無自己份

出黎得番兩大於求

我要去旅行，我要打卡

順便屌死班不學冇術嘅金融地產保險雞犬

期待呢一日

終於可以同祖國睇齊

傷害14億人感情， 要強烈遣責

制裁香港護照做乜9 直接制裁支那好過啦

貪佢啲錢姐
為左呢少少錢同美國反面 真係會得不償失

掉返轉問：邊個浦過頭？

同有BNO嘅拍拖結婚

要包括公墓猿

美國講咗唔承認香港同支那有別，護照、簽證排支那隊，之後全世界都會跟，日本過完奧運都應該會跟機，雖然下年應該都可能攪唔成

其實講呢啲口號好易
但感情嘅嘢可以咁勉強嘅咩？

利申：抱緊孫都睇唔明BNO配種論

呢個要等英國國會通過法案先可以重開申請

比 pompeo 公開處決完

歐豬違反國際法

叫邱騰華比多樽辣椒醬
港共雜貨

敏感設備都唔比入口
做番犯罪天堂 小漁村

如果全世界對特區護照無免簽會點

到時全部中國香港人留港，又贏

做野

伊朗個免簽應該保得住

歐盟都醒埋，中国慘了

應該都係暫停出口敏感技術就算

好彩有國安法 唔驚

你老豆老母咪又係為結而結

清朝嘅個別人士婚姻對21世紀社會大眾有指導性嗎？

咪就係你呢啲想法 導致香港出生率低 就嚟絕種啦

小朋友唔好咁幼稚啦
結婚就等於生咩

咁又唔好。97後嗰啲好慘
97後嘅免簽，97前嘅要簽證就最好

推民族自強 香港獨立

盲？父母啊

今日就係

全球制裁對香港影響甚微

留名

攪唔成應該仲嬲，話曬支那隱瞞疫情

幾年後港共：盟軍核爆香港影響有限

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

快快快

正呀

星期二

推香港獨立 唯一出路

LM

沒錯
入境狗 發好多特區護照俾支那人

要制裁香港 先可以打擊到支那

好似係取消，而不是比。

共產黨都未收皮，點算攬炒成功

咪玩啦。

今次應該唔止八國

97後 = 支那人

如果真係取消簽證既話絕對支持喎雖然影響香港人
但邊個搞到咁樣心知肚明啦

一人發幾本護照方便支那人做間諜隱瞞行蹤

所以美國取消 係為左防間諜
過往既入境處處長 同現任都一定會被制裁

你係咪覺得邱焗腸講唔出呢句說話

埋位啦 埋位啦 八國聯軍 鳩鳩鳩

EU 唔通反超前

特區護照話唔驚, 點都實有幾廿個撐郭安發嘅國家可以去

日韓呢

有消息未

全速前進

仲要台灣統戰完全失敗

你老豆老母有bno都得喎

以補償港人突驅互罩，於勾蒙失去勉籤正損失，豬乸各酸布，憑茴香咳可換領「各安髮出獄許可正證乙張」，玩完即止，阿們。

如果佢哋有，我唔撚洗咁講啦，你話係咪？哈姆太郎

無下文?

回應已經不存在

皮已收？

香港人個春袋

要談判傾投資，咪冇下文囉